# Symfony

# main page /home

Nous avons fait ce code à deux sur le meme ordinateur, se qui explique les seuls commits de la part de Elouan.

Pour import un projet déjà existant :
1 : clone
2 : symfony composer install
3 : symfony server:start
